咩mirror,error全部都收皮

改做horror就差唔多

赲就抖下啦，唔好咁

push

繼續努力